(大迷信) 八字 + 香港大運

我想問下如果用特區成立日八字查香港嘅大運，我應該當香港係男人定女人？

M

我上網睇過 有啲師傅就當係男 有啲師傅就當係女

我都唔知個原理喺邊

其中一個師傅 喺佢個網度話老懵董係香港特區成立時個特首 所以就用男命

有無多啲意見？

男、女測出來有咩分別？

好唔同，例如十年大運。